呢排睇物語小說，睇幾行要諗一諗

啲鳩up又幾頂癮